胡力威師傅入黎

sor 用錯

咩事

？

搵我啊徒孫？

邊個搵我

師傅

留名睇有幾多個胡力威